條女UPGRADE一問

MAINBROAD:ASUS B85-PRO GAMER
CPU:i7 4980HQ
RAM:Adata DDR3 16 GM RAM
Display card:GeForce GTX 1070 8GM RAM
POWER:ANTEC NE550G NeoEco
阿妹部機壞壞地 我想將MOTHERBROAD,CPU,RAM轉去俾佢
見到法奧
[砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB$2899
想問下 平時玩開 LOL STEAM入面啲GAME(Dead cell, hades, ori .....) 大作都會玩下 最近玩DOOM 睇電影 將來想買個VR oculus 玩下beat saber
咁升級 夠唔夠

夠

THANK YOU 咁我買

i7-4980HQ???Mobile?

果D大陸魔改cpu